［左癌霸權］美國前線醫生開記者會 被美科企全線封殺 / google 打壓Breitbart 搜尋出現率跌99%

佢哋話hydroxychloroquine有效
證明侵侵早前立場

被封殺影片

Google 打壓右翼新聞網站Breitbart

侵準備要重手行動

最重要應該搞埋youtube

黑撚到
要洗牌就要洗埋呢啲藥廠

youtube = 共產黨大外宣

［正視聽］唔好俾民建聯成功爭取 係要放大葉國謙及張國鈞係行會成員有份決定禁堂食！

Executive order

咁 youtube 有咩好處？

又係google

唔洗對YouTube有好處，對YouTube高層有好處就得

唔係話呢個係黃綠醫生？ 冇科學根據

其實我真係好想知hcq有冇用，之前Nature好似出過文話冇用

侵講左國會唔做野就佢自己做

拿起碼出過3個臨床試驗係話無用
包括病徵輕微到中等既病人，同埋無感染用黎預防
當然呢度連登，阿侵話有用就一定有用啦以上全部fake news
係大藥廠，deep state，民主黨，左膠用黎抹黑侵阻止佢連任一齊奶共搵錢的陰謀

就咁睇都有唔少study有postive result
你睇邊三個?

[YouTube 戰線，半突發] 要求Google炒現任YouTube CEO